有冇人可以教我欣賞balenciaga

講真呢個牌子啲鞋我都叫接受到
雖然有人話佢阿伯款 成隻襪咁
但我都覺得幾有feel 起碼望到官網啲相會有興趣（未睇價錢
但係佢啲衫真係柒撚到檬

痴撚線 係咪得我一個大鄉里覺得啲model著到成個弱智咁
仲賣成萬鳩幾蚊
唔好話買吖 如果係街見到條友著成咁一定指住佢泥笑
靚仔到希哥咁都係咁話

利申毒撚

到底邊到靚

Wa 好柒

其實del撚左個潮流台佢啦

乜柒都接受唔到

討論黎托咩

容易接受果d你唔post?
冇人叫你跟官方索緊衛衣頂帽嫁
利申我覺得冇問題幾好睇

究竟個對阿伯鞋又係邊條撚頭著起架

頹廢美

屌 fashion 就係十年一圈架啦

大驚小怪

今次真係無
係潮流自己行返去舊野度

你睇完d素人點着巴黎世家 可能會識欣賞
其實誇張有誇張着 簡樸有簡樸着啫

係近呢幾年做左潮牌先柒
早兩年啲西裝同裙都靚撚到
而家真係狗都唔屌

好地地做luxury走去自眨身價

balenciaga 係出名袋同皮鞋款
做咩依家搞成咁

西裝就靚 其他不了

依家興high street ma

屌 樓豬嗰3張圖笑撚死我

到底有邊個夠膽著成咁出街